<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>My work projects on </title>
    <link>https://nk-arch.github.io/projects/</link>
    <description>Recent content in My work projects on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 31 Oct 2017 22:27:21 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://nk-arch.github.io/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Private Resident, Voula, Athens</title>
      <link>https://nk-arch.github.io/projects/residence/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2017 21:28:43 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nk-arch.github.io/projects/residence/</guid>
      <description>CLIENT: Private
ARCHITECTS: Nantia Karampogia, Paradeisia Manari
LOCATION: Nafplio, Greece
DATE: 2016
Μας ζητήθηκε να επέμβουμε σε διάφορα σημεία του σπιτιού με γνώμονα την ανανέωση του χώρου τόσο από αισθητική όσο και από λειτουργική άποψη. Οι επεμβάσεις μας βασίστηκαν στην δημιουργία φωτεινών πηγών που δίνουν την δυνατότητα στο χρήστη να επηρεάζει την ένταση και τα σημεία φωτισμού των χώρων καθώς και στον σχεδιασμό επίπλων και την κατασκευή τους ώστε να πληρούνται τα αισθητικά / λειτουργικά κριτήρια των πελατών.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Renovation Of Attic</title>
      <link>https://nk-arch.github.io/projects/attic/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2017 21:28:43 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nk-arch.github.io/projects/attic/</guid>
      <description>CLIENT: Private
ARCHITECTS: Nantia Karampogia, Paradeisia Manari
LOCATION: Nafplio, Greece
DATE: 2017
Αντικείμενο της μελέτης ήταν η ανακαίνιση σοφίτας στο Ναύπλιο με σκοπό την τουριστική της εκμετάλλευση. Η Χωροθέτηση της κουζίνας και του μπάνιου έγινε με γνώμονα να μην χαθεί η αίσθηση του ανοιχτού χώρου και η διάχυση του φωτός σε αυτόν από τους τέσσερις φεγγίτες που υπήρχαν. Τα υλικά που επιλέχθηκαν προκαλούν μια ανάλαφρη αίσθηση στον επισκέπτη.
   Gallery  -                                     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Renovation Of Guest House</title>
      <link>https://nk-arch.github.io/projects/guesthouse1/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2017 21:28:43 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nk-arch.github.io/projects/guesthouse1/</guid>
      <description> RENOVATION OF GUEST HOUSE CLIENT: Private
ARCHITECTS: Nantia Karampogia, Paradeisia Manari
LOCATION: Nafplio, Greece
DATE: 2016
Αντικείμενο της μελέτης ήταν ο σχεδιασμός του υπαίθριου χώρου γύρω από την πισίνα, του λουτρού, της κουζίνας και ενός επίπλου με σκοπό την δημιουργία αποθηκευτικού χώρου στο ενιαίο χώρο διημέρευσης. Η επιλογή υλικών, επίπλων, υφασμάτων και φωτιστικών ολοκλήρωσε την διακοσμητική πρόταση.
   Gallery  &amp;ndash;                                     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Renovation Of Office Space</title>
      <link>https://nk-arch.github.io/projects/office1/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2017 21:28:43 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nk-arch.github.io/projects/office1/</guid>
      <description>CLIENT: Private
ARCHITECTS: Nantia Karampogia, Paradeisia Manari
LOCATION: Athens, Greece
DATE: 2016
Η διαμόρφωση της κάτοψης βασίστηκε στις λειτουργικές ανάγκες του ανθρώπινου δυναμικού και στον τρόπο που ήθελαν οι πελάτες να διαχωριστούν οι χρήσεις. Ιδιαίτερη βαρύτητα δόθηκε στον τρόπο που στήθηκε το δίκτυο καλωδίωσης ώστε να μην επιβαρύνει αισθητικά τον χώρο. Ο φωτισμός του χώρου αποτέλεσε άλλο ένα σημαντικό κομμάτι του σχεδιασμού Εκτός από τα κεντρικά αναρτώμενα φωτιστικά σχεδιάστηκαν κρυφοί φωτισμοί που τρέχουν είτε στα ξύλινα σοβατεπί είτε σε σε τοίχους γυψοσανίδας που δημιούργησαν ένα δεύτερο επίπεδο στον τοίχο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Renovation Of ZP Parking</title>
      <link>https://nk-arch.github.io/projects/parking1/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2017 21:28:43 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://nk-arch.github.io/projects/parking1/</guid>
      <description>CLIENT: Private
ARCHITECTS: Nantia Karampogia, Paradeisia Manari
LOCATION: Athens, Greece
DATE: 2016
Σημαντικό κομμάτι του σχεδιασμού ήταν η αναβάθμιση των παροχών στους πελάτες του parking καθώς και των χώρων παραμονής των εργαζομένων. Σημαντική λεπτομέρεια στον σχεδιασμό της πρόσοψης εκτός από την εύκολη ενημέρωση για τις παροχές που προσφέρονται ήταν και η αισθητική αναβάθμιση τόσο στην διάρκεια της ημέρας όσο και στον τρόπο φωτισμού της το βράδυ. Η χωροθέτηση και διακοσμητική πρόταση των wc (αντρών, γυναικών, αμέα) καθώς και ο χώρος περιποίησης βρεφών βασίστηκε στο να δημιουργηθεί ένας λειτουργικός και εύκολα προσβάσιμος χώρος.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>